英國搞搞下又延遲脫歐？

正一死垃圾，無本錢就埋返歐盟堆啦
又要扮先知，覺得歐盟拖累你，又唔知自己現時國際地位成舊屎咁，屌垃圾

比啲廢老搞撚死